你覺得自己係traveller定係tourist?

traveller 正皮
tourist 負皮

Singaporean

烏節路
牛車水
聖淘沙
濱海灣金沙
環球片場
冷氣公園
全部都係為tourist而建

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」